[長期置頂]核彈集中PO 跪求幫推 好重要

自從6月9號開始
大家都識講核彈核彈 重點重點
但係每次都係hold一兩日就算
咁樣真係核彈咩？

一開始嗰啲搵到解放軍帽
甚至到呢排健仔實彈事件
一件都唔可以算數

無論對家有無拆到彈
我地都應該keep record
所以希望大家可以集中儲啲核彈喺度
小至被制服後拳打腳踢 大至健仔件事

我全都要

方便文宣將來做野
我地將來清算
比記者攞返黎用
所以就算依家連示威都唔夠膽出嘅人
我唔會怪你 每個人都有自己角色同定位
請大家可以幫手做條list或者一個合集

TLDR
乜事都好 不論大小 請集中呢度po

推

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

721 831 101

開個google share doc 擺晒入去

我有諗過 但係開開個doc驚對家搞亂
有無方法

東頭邨有兩男子運走兩個女仔

就連呢啲事我都要

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

以前好似有出現過

有無source?

好難搵至少一個月前
去文宣戰線問

希望真係有
有嘅話由得呢個po沉
我係驚之前嘅事到時真係無人追究